有冇試過做一樣野衰左 索性再做衰d

以前細個唔識諗
第一次考車牌
考考下做錯野 比考官比聲講
個刻諗橫掂都肥左 索性豁出去
開得勁快 轉到4波
停車個陣chok到佢成個人飛前
之後考完之後個考官係咁罵我
我答佢 都肥左啦 我後面揸得好咪一樣肥
條友冇野講 嬲到爆咁走左

仲記得個陣係考澤安
係橋底條斜路開到4波

發現個dom穿咗
索性唔理猛咁中出

我本身都唔想玩佢
點知條考官一上車就黑口黑面
同佢講早晨唔撚應
到佢講指示 即係轉左呀轉加個陣
我都唔應佢
佢就話 到底你聽唔聽到我講咩呀同學
我即刻燥左

一入發現係廢文，即然都開咗個頭不如睇埋佢

我既人生就係咁

吾少芯打錯子，反止都打錯真接打理去
等睇正子刑敬

戒左一個月j
突然有日破左 之後跟住個禮拜打左11次

Ching好波 啲考官唔撚教真係唔撚聽話

有請蕭別離巴打

芯你老母

後尾同返師傅講
佢話呢個官好嚴 遇到佢多數冇運行
本來有少少內疚 好似玩大左
即刻覺得自己冇做錯到

same

Intern 有個老屎忽成日針鳩住新仔
成日屌鳩我地 唔熟 or慢or做錯就即刻屌到你懷疑人生
於是成個星期我都只係行行企企
咩撚都唔做 你做撚飽佢

你呢d小兒科

【明報專訊】一名青年昨日在銅鑼灣的運輸署駕駛考試中心參加輕型貨車路面考試，疑因不及格而不忿，在考試中心推撞考牌主任，令對方左手及腳受傷，青年事後逃走。警方將案件列作襲擊及刑事毁壞案處理，現正追捕疑犯。

支持，考牌官正仆街

破罐破摔

仲以為搵車撞佢
原來打拳頭交

返學遲到（就算返到學校都係遲15-30分鐘到）
心諗橫掂都係比人記名，慢慢食個靚早餐再訓多陣早會都唔上，唔遲過第一堂就算
有時見d同學點跑都係遲都仲趕頭趕命個樣就好想笑

細個偷食薯片
食食下唔小心食咗半包
反正食幾多都係會俾老母鬧
好爽咁睇住數碼暴龍一次過食曬

玩fifa比人大炒
索性一拎到波就射入自己龍

釀酒失敗 落曬成盒酵母同糖做假炸彈

rebound masterbation

我想講轉到4波架車唔會快左...

連登仔炒燶正股、索性玩牛熊

係牛熊輸緊50格 反正都輸左唔差左輸夠100格 想針

溫唔切唔溫

受靶前再終極一溝!

你係理解fail定無車牌

打winning紅左兩件
跟住就狂剷人
直到唔夠人踢被判輸0:3

試過行到門口聽到鐘聲 個校工唔比入
即刻調頭走去食早餐

諗住戒酒
戒咗一個月
有嘢唔開心好想飲
買咗罐啤酒
最後變咗半打再加支紅
一個人隊晒

轉到4波動力咪仲少 3波地板油一定有速度感過4波囉

點解fifa game冇呢幾個動作？？

有冇諗過佢玩大可以上庭申請你一世禁考

課1pack抽唔中，課多pack又抽唔中，嬲嬲地課埋果個月份糧抽曬佢

如果考官覺得個考生唔適宜控制部車揸到舞龍咁，個考官係會叫你停車終止考試由個考官揸返試場，點會仲比你揸返試場呀，玩命呀

*唔適當

番學遲左成個鐘，索性唔番

你不如睇吓法庭禁考嘅案例先出嚟講野啦，佢咁玩法有撚排都未嚴重到禁考呀

中學就到校門打鐘，去隔離商場食埋早餐先返去

法庭批唔批另一件事
我聽師傅講過 佢曾經有一個學生開得太衰（無傷人）真係搞到上庭

我十幾年前考都已經改晒制啦師兄
考官唔會即時話你得唔得架
吹水都用下腦

返工遲咗到，直接射埋波

我間學校試過幾次捉到你呢類人，然後記左班學生故意擴課，每人兩個小過

當年學生嗰陣條女一定要戴套
就係用呢招中出條女

細個畫畫
上色衰左小小
之後抽象派大師上身亂油

第一次溝女衰左
一怒之下即係delete所有聯絡
冇再來往
之後八年黎冇再識女仔

中學朋友
有一日我覺得佢唔當我係好朋友
跟住冇再同佢講個野
當佢陌生人

溝女衰左，冇fd做，索性係咁罵佢然後block埋

仲有期指

我同學都係咁

起唔到身諗住遲到
訓多陣最後射波

我同學都係咁 結果佢去左學校附近間M記歎早餐，返尼學校的時候佢旁邊仲有個訓導

極致的逃避

音樂比賽
個時練唔熟 彈到一半唔記得
即場轉歌再送多兩首
個時全場氣氛好熱烈

比人強姦破咗處
索性做埋臭雞公廁

你無做錯，咁做先係正確

讀緊幼稚園，喺屋企做功課
唔知係寫字，畫畫功課，做衰咗，跟住發癲畫花哂份功課
阿媽喺隔離
跟住用擦膠慢慢幫我擦返哂，一句都冇話我

樓豬應該上埋5波再重break

試過做同樣既事，打鐘轉身同一齊遲既同學仔去食個早餐

點知係茶記撞到班主任同訓導岩岩食完
之後記左個小過定大過 曠課

成件事閪左

日本妹訓着左，我咸濕日本妺，被佢發現左，之後比佢話，之後索性除佢衫（搞佢）

唔怕大肚？

做人...

好驚呀記小過咁大件事
會唔會禁止我出境架

作好啲啦，重甜ok?

以前番學遲到，請假請第一節
之後去老麥食早餐，然後拎住杯熱朱番課室

拍拖。反正都無未來 索性去盡啲

遲咗起身 索性唔返

試過好多次溝女
都係講野佢唔撚覆

索性delete 個chatbox
Delete 埋佢instrgam facebook
眼不見為乾淨

中五之後已經唔怕小過，因為大學唔會睇

Okok

最後樓主有冇考到車牌？

每個月課金都係呢個心態 課左少少就唔爭在課埋

，之後強吻佢，將申手入佢個提子到

以前就係驚比人記過 循規蹈矩
結果咩都未試過玩過

我中六遲到二十一次，asso一樣照收

Lm

我都係
調返轉頭去食個早餐先講

本來淨係想屌鳩個強國細路係到鳩叫 點知佢啊媽過黎搏嘴連佢老母都屌鳩埋

打overwatch 2cp 一分鐘俾人雪球效應攻哂兩個點

轉troll英快手輸咗佢，啲隊友係咁打字屌好好笑

以前一樣

一樣，玩策略game，本身已經輸哂（冇制空權）d隊友垃圾自己又唔知（唔肯投降），我將全部部隊離開前線（等佢地失守）

試過同個friend遲到
直接去食早餐唱埋個lunch k先去返學

中學嗰陣本身好乖，試過一次功課做得閪畀副校記咗個缺點。之後索性唔做功課，最後缺點多到成績表唔夠位寫，加咗兩張紙

有咩問題...唔好比油就得啦

第一次條女剩係俾摸對波
之後多手摸埋下面
俾條女怒睥，心諗反正衰左忍唔到手，索性拳夾硬來搞埋野

訓到過晒龍，退掂都遲唔少，又有說話聽，索性射波唔鳩返

中一果陣諗住做乖仔
但有一次唔記得做功課搞到要留堂遲返屋企
之後索性屌爆佢老母唔撚7做 留咪留
不過早知社會唔撚睇你中學咩料就玩大d佢算
利申同ak哥同一間

番左又遲大到要留堂 咁不如唔好番好過

慈母feel

返學遲到

去M記食早餐 遲夠兩個鐘先返

咪由佢記
唔踢出校同唔做犯法嘢咪得
公開試開得好咪一樣有大學收。

一開波中學我都好小心，但有次得罪老師俾人記過。
橫掂都記左，咪由佢記，最後係個個學期d缺點，小過加埋變兩個大過

綁鞋帶綁到一半鬆q左 直接mun哂兩條鞋帶出黎 long下long下咁行

ching hoball!

叫老母幫手打電話話唔舒服請半日假

果晚踢完波太累就叫屋企人打電話請假 至此果兩個月逢親平日夜晚有比賽之後果日都係咁做

呢個真
橫掂破咗處 比人屌一次又係冇膜
比人屌多幾百次都係冇膜
索性做雞

每次遇到呢啲人我都幻想到對面惱羞成怒個樣

中學起身遲到直接打去請半日

呢樣真係成日做

中學有次差一蚊先夠買飯，然後問人借，見問親都肯借，索性問哂全校識得個啲，然後啲散銀多到要同人唱，唱唱下多左幾舊水返嚟，索性買左幾個桶餐返學校

細個沖涼唔記得關門 啲水彈到周圍都係 跟住索性唔理拎住花灑亂射 見到屋企人都照射
之後比人打獲勁同拖地拖到腰痛

遲大到
索性唔撚返

當年mid term考試前幾晚
一d書都冇温過
已經勁大壓力 充斥住自責 悔恨 徬徨既情緒
但都係眼光光望住d notes, 睇極都唔入腦，完全唔明up乜鳩
最後一晚既凌晨3點，正式決定放棄
煮咗個辛辣面食，打2場lol, 打咗個J,再沖個涼，熄埋手機鬧鐘就上床訓

依家出咗黎社會5年
發覺自己一生人都係咁 將d工作拖到最尾，然後放棄，每次都係咁

唔記得講
第2日無去考試

壓力大 索性逃避同拖延 打個靚J

呢個應該好多人試過

Same

本身係警方派去做黑社會卧底既
有次跟大佬做野 隊林左個猛人
咁就立左功上埋位
然後就冇再搵大Sir report
後尾索性專心行古惑
仲做埋元州街揸fit人

以前差唔多遲到會有個老師企係門口。
我跑緊返去果陣響鐘，我係個老師面前一個U turn返轉頭去食個早餐hea陣先返學校。

咁中唔中？事後咩感覺？

中學頭髮過長比訓導捉
比佢迫住剪撚左個柒頭 索性剃撚哂佢
又比佢捉我光頭 標奇立異

係愛呀

之前有個龍友帶私影雞上樓，姦殺左
還掂都係，仲用酒樽塞隻雞下面
個龍友既老婆最後叫佢自首

我係門口出面聽到鐘聲 立刻翻轉頭食早餐番屋企

係咪中西區中學架你

男校？

呢樣真 之前戒左大半年 之後一破戒就

讀大學考mid term有科溫極都唔識，但第日就考。
索性唔溫，記得果既好早訓左+打左兩三鋪機，玩得好開心，好彩最後pass

你做毒撚又真係做得幾成功

可唔可以令全隊犯規，一個人都無

試過𨳒個一條女個dom成尻日滑出嚟索性一𨳊唔𨶙用𨳒爆條女

當年考完AL 知賴賴地野 報左樹大
(唔記得時序 總之就係派完成績先面試 面試嗰日知自己應該入到u 但報名俾左$200咁咪去囉)
點知面試條撚樣串柒柒都算 係咁雞蛋挑骨頭
(可能我仲細 面試廢都唔定)
答左幾條佢都唔滿意咁 都知佢一定唔會收我
條氣唔順就串鳩番佢 最後直接走人

遲到食早餐真係好正

有無諗過如果有咩危險考官可以/應該踩停架車
而家揸得快(未超速)定揸得chok犯法?

有咩案例 想知

奪命金

暑假功課

非安全期扑野 之後內射埋

條友真係唔識架wor

ok

最多3 個紅牌，到第四個就會直接當輸3 比0

雖然你份人無撚用，不過呢次係值得比正皮你

學牌有限速架喎
樓主犯左法

我作文不嬲好好，全級頭幾
考dse個陣作作下發現自己睇錯左題目，離左題
仲有一粒鐘剩
但冇心機再改，直接打左個大交叉，坐到完場

最後overall拎3

強積金轉左N份工原全唔理

因為呢D考官前身都喺垃圾貨車佬 物流冇禮貌低質人種

唔識禮貌喺正常

懷你老母疑人生咩 用埋晒D蝗潮語

落大雨會好小心噉行 唔想整濕對襪
一整濕少少就放棄人生mode
索性成對鞋浸落啲水氹度
涼浸浸

我果陣都試過跑跑下上斜路 心諗算尻數啦屌
之後掉頭食個早餐仲要whatsapp問班上啲同學食唔食

其實樓主幾恐怖
EQ低揸車好危險

如果樓主而家有揸車，希望練番好啲脾氣，安全駕駛

屌你笑撚到我啊…

小學嗰陣要寫毛筆字，但我寫極啲字都勁樣衰，跟住就勁炆，索性成隻手浸落啲墨到之後瘋狂印手掌印落本習字簿到，最後撕爛埋本嘢

我唔知算唔算大佬級

頭盛:外國撚
係快餐店食野支飲桶跌左撚落地啲鬼佬個個啤撚住我: 我屌你老母臭閪 我索繩一不做二不休仆你個臭街係佢地面前成杯汽水倒落地下 成個包一鳩扔埋落地 啲鬼佬既眼神由 ---> ---> 仲講左句cool!asian!我講左句I come from the floor is wet today就走左 頭也不回咁行出左快餐店 全部人用景仰既眼神望住我成功為連登仔加左一分係白人面前留下深刻既印象

好認真咁唱歌但係突然破咗音 索性之後成首歌都唱走佢 冇咁柒

我試過考車80幾咪出左手臂灣左手禁實Handbrake
之後個考官屌我危險駕駛話我太快
我話冇過Speed limited 你講經咩

臭鳩毒撚出沒注意

你本人定老母

痛快

屙屎個陣唔小心掂到屎 索性食埋

細個係屋企踢波，大力一腳踢中老母個花樽，跌落地下爛左，然後再繼續向啲碎片射波

我認，吹咩

我諗好多人都會諗起呢樣

是但啦佢嗰陣都未有車牌

冇錯

仙氣巴

離題都有分

Band3 mk覺得自己好撚型

朝早起身翻學瞓醒想再瞓翻，結果瞓晏咗，之後索性瞓翻瞓到餓醒算

位置Q填完飛去到窗口發現畫錯銀碼10蚊變10000，後面人多索性照去。

點知最後直頭跑第尾

Ff

其實最on9係啲perfect
好似捉到人遲到有錢分咁
岩岩好響鐘個下入門口都當遲
學校又有on9規則for遲到少於1hr
唔記得連續/2次加埋先扣1缺點

搞到成日係門口轉身走人
食埋老麥/大家樂過埋早會先慢慢行返去
有時仲做埋外賣仔

實際比我地d band12笑

中學上一班人女神屋企傾project，去廁所柯尿個時好小心驚出界。點知啲水花彈哂出黎，索性托住條巨龍同圍射。最後成個中學生涯俾全班女杯 ，完全冇哂出pool機會，好彩班仔當我神咁拜。

玩gta搶到架靚車好小心咁揸
一唔小心撞到之後踩行油飛車撞到爛哂

我地d band12
清band2?
利伸 band1

Band2

其實無話型唔型 m唔mk喎
遲一分鐘遲半個鐘都係遲，不如把心一橫不如飲個茶
唔影響上堂就得
會唔會你太小人之心？

咁又冇 有互相回應

溝極都溝唔到女
索性閹左自己唔溝女

唔怪得無人要啦
成個怨夫咁

Dllm...

剪左個柒頭 索性剃光

一定係遲到

非禮唔成
直接強姦
利申：av劇情

最撚柒係咁喎

叫就停到車？

有喎 溝唔到一個就係冇人要？

打機，打一鋪又係夜訓，打兩鋪又係，不如打多幾鋪

呢啲攞黎大啲初中仔就得 宜家仲攞出黎講

返正日日都遲到，直頭唔返，一年缺席咗98日

好似小學造句咁

有次跑步
跑跑下落雨 停埋一邊避
點知跑一陣又落

索性照跑 橫店出汗都濕鳩哂

最後番去吹番乾對跑鞋

番學訓到9點幾先起身 望到時間直接叫老母幫我請假繼續訓

李炳?

以前中學家政好興煮野教細個火行埋一堆講書，我煲野煮燶左索性襯個個唔為意教到全部人大火先去聽書 最後全班攬炒

試過臨放學喺禮堂聽嘢嗰陣坐得衰同擺個書包喺凳比個班主任屌 最後留低我要留堂 仲咁唔好彩比佢睇到我部手機擺咗喺衫袋 佢即刻想用手拎出嚟 我撥開佢佢就屈我打佢仲話要報訓導 我嬲得濟知衰硬就屌咗佢一句 你咪講囉八婆就轉身走咗去同fd睇ps4

冇戴套中岀左條女
橫掂都衰左
叫佢食事後藥之前俾我再中岀多次

細個成日都係咁 橫掂都遲左返 咁趕把撚咩

曠下課記小過有咩咁閒 一陣玩到記小過仲會諗住不如玩大啲記埋大添啦

中學冇交電話
有次要幫自己個soc聚餐訂lunch 趕時間 匿喺班房後排堆遮到叫外賣
點知叫到一半 俾班frd督我 俾個本身幾蠢嘅啊sir發現
跟住索性無視個啊sir 叫佢咪嘈 咪阻住我嗌外賣 問埋跟餐有冇嘢飲
最後俾人loop句跟餐有冇嘢飲loop到畢業

畫眼線 普普通通喺眼尾拉長少少 點解畫歪撚曬
索性話到好誇張好歐美cat eye嗰種 自暴自棄
最後先一次過卸曬佢

細個細佬好鍾意咬人
有次咬到我好撚痛
索性係咁隊隻手臂隊落佢個口到
叫佢 咬啊咬大力啲
自此唔敢再咬我

仲有一次
好細個係姨媽屋企沖涼
又唔記得閂水喉
啲水慢慢浸出廳 (然後直頭唔閂水喉l
我見咁得意叫埋細佬表妹一齊玩
然後成間屋浸晒 我地係地下扮游水
姨媽返黎打撚到我地仆街
呢件事都係姨媽早排講返先知

扮到特登玩走音掩飾

玩fifa被人入2粒波 索性係鳩咁落剷剷到唔夠人踢

（濕疹撚日常）諗住用手掃吓達濕疹當止痕
唔小心大力到整損咗
還掂都損咗就大大力r佢
最後流曬血出曬水

你所認知既光頭大師有冇留過班 ？

冇 睇嚟唔同學校

其實聽得出

小學比人千年殺 大個索性轉gay做0

你有幾首咁熟嘅歌唔揀
係要揀首唔熟嘅咁趣緻嘅

拖延症患者
同病相連

中學拎周記分，唔知點解拎錯左女班長果本仲要放埋入書包

第二日遲到翻到學校上第一堂，就比班主任當住全班問係咪你拎左班長本周記（當日放學先派，我拎完就走左，班長一直搵，搞到去搵老師）

全班係到wowowow咁叫，我即刻搵書包拎番出黎話拎錯啫唔係咁既，班主任話我偷睇放學去見訓導，我果日又好燥底：屌，我係偷睇就拎走埋我果本再收埋佢果本啦，仲會拎番黎咁白痴咩，人唔笑狗都吠，你係咪on9嫁，醒少少啦，同埋你知唔知係咁多人面前講好hurt班長嫁，你叫我認定唔認好啫

小學唔小心拎咗人地本習字簿，跟住佢打過嚟問我有冇拎到，我驚第日俾老師屌所以話冇，收線之後索性撕爛本嘢掉出街

你咁講好似都算體貼

考試考完知道呢科炒硬咁制 索性其他考試日唔返留係屋企打機

返學遲到去左茶記食早餐，食飽慢慢行返學校，仲打包多件腿蛋治小息食

考試做左一半,發覺應該都肥
索性直接走人

竟然冇人講麥記剷著條

2015dse 天水圍？

個比賽有指定邊首 唔到我揀

而家既我 反正瞓唔夠7個鐘 碌多陣電話先

出世 都做左好多年人

集資上市 巴打係咪上市公司主席

唔小心中出左條女
還掂都係再中出多一次

我係lunch前三分鐘拍卡計遲到

減肥失敗 索性大吃大喝

反正無咩錢 去多轉旅行

ig抄野俾連登發現咗索性畫張圖暗串班連登仔

第二日返早 3 4點都未訓 索性唔訓等到聽朝

當時已經遞左信辭職
最後果幾日一返工門口都未入
制服都未換無啦啦俾老細叫入房鳩鬧 話我亂擺file 但屌你我今日放完假第一日返工關我乜事
佢問我覺唔覺得自己錯 我話唔覺
佢見我串佢就勁嬲 話我影響公司運作
我索性同佢講咁我打卡走咪唔影響你運作
然後真係打卡走左

其實你地真係游緊水

#3係你老豆？

精子入錯洞索性遊入卵子受精

精子時9沖做左第一名沖入卵子到 見出唔反來就繼續做人手

本身條女唔比我口爆但係我格硬口爆左佢
佢黑哂面同我講唔好有下次
再下次我見冇得口爆就直接顏射佢
佢嬲到痴線話要分手

我以前次次跑到門口聽到鐘聲
即刻返轉頭去食個早餐先
啲老師係入面望實我走

細個返小學午膳急屎 大家一齊樓下食緊飯 但好撚急又忍唔到咇左小小出黎 心諗仆街啦

但條校褲黑色 又冇咩味 索性屙撚哂出黎算 之後話肚痛早退 返去比老母屌到仆街

諗返起都令我有小小回味

仲記得成條底褲都係屎 健康既屎

識左條女，唔知佢有仔，之後幾岩傾，跟著佢同我講無搵佢條仔成個月佢條仔對佢好差，又同我講淫野又話佢pink唔介意俾我睇一下證實下，跟著聖人mo無彩佢，隔左一排佢喊著打黎話散左，之後有同佢出街，又講淫野

有日夜晚佢話行公園（閂晒燈勁黑），之後佢大我唔敢除佢條褲，我行到某個暗位除左佢條褲，佢就攬過黎起勢係咁嘴，我就順手係咁巢

第二日佢話係我附近行街，行左一陣話上黎我到休息，叫我唔可以扑佢，我二話不說就話好，上到黎我起勢咁巢佢，最後佢自動波放我碌鳩入去，插左一陣佢話頭先約左男朋友 之後插左兩個鐘無射到，因為內心好爭x，一邊諗既然都做緊，一邊諗覺得搞人女朋友好衰

第三日佢黎接我收工食飯，我叫佢分手同我一齊，佢喊住話好對唔住佢男朋友做唔出，跟著拉左佢我返屋企，扑左佢三獲中出埋佢，佢話當我係sp亦會同佢男朋友分手

最後同佢一齊，最最後同佢成日嘈交，我懷疑帽事，佢搵佢個八婆朋友同我傾，話佢唔係d咁既人叫我對佢有信心，最後證實係帽，而條八婆朋友都係帽緊佢男朋友

無啦，個時唔夠時間，本身想買啲飯盒返嚟平啲賣返出去，但唱得錢嚟都唔夠時間了，無幾耐之後有個frd想學我，但佢太猖狂，日日都問，結果成件事俾人推撚左上早會，條友俾人記埋大過，事後啲人淨係記得佢做過呢件事，無人記得我

記得個啲咪撚出嚟相認

咁最後有冇分手

入咗間伏公司
索性努力做野